有冇人聽完過H5N6錄音???

真定假

Pish

係咪講Kaman同養和嗰個錄音？

有無人可以驗證下？

唔該

真都唔奇呀 事實係染左既70%人都死
但香港咁多人 點避

係長輩group收到

個個都收到, 好似流流地

收到，不過唔知真定假

候先喺gp有人話把聲咁似之前講蝻蝗單野個差佬

養和澄清左

幾時變左阿豬阿狗錄段音都可以成為新聞

真係有人傳人， 都唔會係養和in charge啦